九巴及龍運都係新鴻基 請勿過份吹奏

九龍巴士（一九三三）有限公司（簡稱九巴；英語：The Kowloon Motor Bus Co. (1933) Ltd.，縮寫：KMB）為載通國際控股有限公司旗下，是香港首間專營公共巴士業務的公司，於1933年成立；主要經營九龍及新界的專利巴士服務，截至2018年6月30日現經營405條巴士路線及共有4,011部巴士，當中3,864部雙層及147部單層巴士[1]，是香港最大的專營巴士公司。2016年會計年度日平均載客量為271萬人次[2]。

載通國際控股有限公司（英語：Transport International，港交所：0062），1997年於百慕達註冊成立，2005年前稱為九龍巴士控股有限公司，2005年11月28日正式易名，新鴻基地產持有其37.4%股權。載通國際除在香港本土擁有亞洲最大的城市客運及個別地產業務，在大中華地區亦擁有多家客運機構。

資料來源 : 維基百科

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽 5毛大軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

抵制埋就岩架啦
黑心企業

自己開白牌車啦

送俾啊Sir一招不死必勝法，
立即行動拯救三萬警察避免獨立調查！

全文：

blocked
thx

唔幫手抵制仲要block人
奶下新鴻基囉

要抵制哂所有交通工具係無可能 調番轉頭諗 假若有一日我地夠power夠say 咁我地可抵制到佢旗下唔同產業 骨牌又唔係得一塊 點解唔推左d易冧d既先？

今日開始 全港行路返工

講真
無出到聲奶共已經好好
而家港共當正你唔出聲 = 支持黃

唔通真係幾廿歲人就個個有車出入咩
坦白講唔搭黨鐵對部份人都已經係極限 叫埋佢地擺搭巴士我驚佢地變藍wor

Smartone夠新鴻基啦

個個揸自己車，啲道路設計都頂唔撚順

行路返工？

唔係叫你地罷搭
只不過最近好多人成日捧到D 巴士天上有地下冇
唔需要咁做 做多左啦
商業機構永遠唔係我地既朋友

其實新鴻基係咪剩係得新城市嗰單奶左野？仲有冇其他事係做左仆街野？

黨鐵=朱古力味嘅屎
九巴=屎味嘅朱古力
但係我冇車，不如巴士住先啦

長者卡通吃?

巴士就入錢啦

所以盡量都唔答
自己揸車。辛苦d 都咁話

好呀叫多d人罷搭啦

巴士成日都咁滿

載通收息唔錯等緊佢車廠塊地